柒婆得現金可以用 登粉點解釋呢個現象？（5分題）

For your information
制裁命令係侵本人發出，唔係兩黨共識 ie 民主 v 共和

Cash is king
林鄭 is queen